消防佬平時唔係黎得好快架咩?

平時一個小火堆都5分鐘就到
依家燒緊部車又唔知去撚左邊

係咪正式錄用既消防員?

唔開個水炮車黎救火幾炮搞掂啦

慢慢來唔急，何必塞車

驚爆炸掛

全民罷工入公會！
⚠️新界別Group⚠️
美心公司
珠寶業
In-house legal
HR
H&M 公司
製造業
寵物業
公關界 @HKPRStrike
咖啡業
網店
採購及貿易界
牙科界
特低電壓工

⚠️短期目標⚠️
一星期內：三罷頻道要過5萬subscribe
兩星期內：新四大工會過五千申請
三星期內：第二批新工會成立

⚠️新成立工會⚠️
香港金融業職工總會
香港保險㒰人職工會
香港資訊科技界工會
新公務員工會

⚠️曾呼籲罷工的工會／黃絲工會⚠️
新世界第一巴士公司職工會
城巴有限公司職工會
香港碼頭業職工會
香港物業管理及保安職工總會
建築地盤職工總會
個人及社區服務行業職工總會
飲食及酒店業職工總會
醫院管理局職工總會
香港音樂人工會
香港藝術家工會
香港物業管理及保安職工總會
社會福利機構員工會
香港中文大學員工總會
香港迪士尼樂園職工會

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
Group List
FB
IG
罷工相關常見問題